哥狗好撚廢

Overrated 嘅二流教練
玩死一隊有接近無限budget嘅球會
又要再四大皆空

利申：垃圾鏝